急事想找「連尼住」

有急師想找連師兄.
我唔識用 pm, 所以 FB send 左 message 俾你. 麻煩你得閒可否睇一睇? 真係急事.... Thank you~

仲有, 請問點樣先可以係度 send pm 呢? 新人救教. 謝謝.

無pm wo依到ching

難怪我搵唔到 pm. 唔該師兄